平板/電子書選擇求介紹～ 要好寫得

筆直一萬以內

需求：
系統唔lag，速度快
用到筆寫字再轉換成電腦文字
（eg. 手寫中英文字後可以換成平時電腦見到打嗰啲中英文）
有埋書寫感覺（？）

上網搵過ipad + goodnotes 軟件
Likebook & remarkable

想知有無用開嘅有介紹

推

甴近平

用緊iPad pro 10.5 +notability